有無人係逢星期一都扮工

岩岩扮完

日日扮

扮埋今日聽日就要認真工作

星期一已經天昏地暗

每日都扮工

扮工

扮工都唔係問題
有啲on9同事先難頂

星期一五扮工 好合理